美国决策者在参议院通过的1万亿美元基础设施法案中，已将7%的资金用于更大的宽带接入，几乎相当于美国对铁路的投资。美国已经准备好为宽带付费，就像它的基本服务一样，卡米尔·斯奎尔斯（Camille Squires），2021年8月5日
今天，城市里的水仍然是瓶装的，但是运送旅客进城的旧铁路已经被改造成一条20英里长的铁路，非常适合跑步。德克萨斯州跑步指南| kklein | 2021年7月16日|户外在线
我们铺设了横跨各大洲的铁路和公路。为什么理查德·布兰森的太空飞行是一件大事？杰弗里·克鲁格时间2021年7月11日
得克萨斯中央铁路，一家私营铁路公司，正在谈判建造一条连接达拉斯和休斯顿的高速铁路。美国铁路公司的老板计划让你再次爱上火车。行吗|帕特里克·卢卡斯·奥斯汀时间2021年5月3日
根据国务院在2021年2月发布的计划，到2035年，中国将拥有20万公里的铁路。有什么比大城市更大？中国规划中的城市群|凌心| 2021年4月28日|麻省理工学院技术评论
总的来说，大约13000名盟军战俘和90000名亚洲劳工在铁路上工作时丧生。乘坐泰国二战死亡铁路|莉莎·福尔曼| 2014年12月21日|每日野兽
曼坦热衷于对铁路的缅甸一侧进行研究，因为他的父亲在该路段工作。乘坐泰国二战死亡铁路|莉莎·福尔曼| 2014年12月21日|每日野兽
他解释说，目前在铁路泰国一侧修建的大坝阻止了整个铁路的重建。乘坐泰国二战死亡铁路|莉莎·福尔曼| 2014年12月21日|每日野兽
他们在144个公墓中记录了10549座在铁路上或附近的坟墓，但只找到了52座坟墓。乘坐泰国二战死亡铁路|莉莎·福尔曼| 2014年12月21日|每日野兽
两年后，《死亡金属安哥拉》正准备首映，而这部铁路电影尚未完成。死亡金属安哥拉：饱受战争蹂躏的非洲的重金属| Nina Strochlic | 2014年11月21日|每日野兽
他到达当地火车站时，大人亲自接见了他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
尽管如此，铁路票据交换所作为一个实际实体于1842年成立。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
我想说的是，四轮火车车厢已经成为过去；但事实并非如此。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
从出生前的几天起，我就注定要去铁路服务，就像牡蛎的壳一样。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
1851年是米德兰和铁路公司普遍担忧的时期。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛